[柬埔寨] 有無人7月17-20日去吳哥窟？

打算係stopasia book大細外圈三日遊同柏威夏貢開一日遊，如果有啱時間嘅不妨一齊夾車
暫時有兩個人

推

記得防曬
我到依家都未白返

咁誇張
之前去芭堤雅玩水試過成身曬傷哂但無黑
好怕又會係咁 沖涼都勁痛

搭單問有冇人6月30-7月4係暹粒，得自己一個

唔好去Tonle Sap lake 唔係太值得俾咁多錢睇
入場費：25usd/人 但只係坐大船去一個位度 再轉細船又要俾20usd/人 仲話要英文tour guide加多15usd
落船仲會叫你買佢啲souvenir 印你個樣嗰啲碟
利申：除咗souvenir其他都好on9咁俾曬 唔知係咪我問題俾佢地屈錢

好彩本身都對呢個無興趣 諗住鳩fing 去哂外大細圈算

4日唔計頭尾坐飛機？

正確係7月15去到21號但預17至20係book 車玩外大細圈